{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028045?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 비치스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から可能です。 チェックアウト時間は午前11時までです。 予約人数を超える場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 予約時にペットと一緒に予約した場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。 魚や肉を焼く直火方式は客室内では許可されていません。 個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避け、高声、放歌、または喧騒な行為、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションは大川海水浴場から非常に近い距離に位置し、オープン型フットサル場、IPTV、WiFi、スカイバイク、ジップトラックなど様々なアクティビティを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時にペットと一緒に予約した場合、入室できますか？",
            "answer": "予約時にペットと一緒に予約した場合、入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守していただきますようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は客室内では許可されていません。また、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客を避け、高声、放歌、または喧騒な行為、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションは大川海水浴場から非常に近い距離に位置し、オープン型フットサル場、IPTV、WiFi、スカイバイク、ジップトラックなど様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 565
    }
}